係唔係我個username太funny所以你地唔理我？

好想有人覆

我一棍吽死你個仆街

好唔友善

想渣你個肥仔波

平胸既你冇資格出聲

點解喎

係肥妹波ok

波啊

你女朋友成日打開門痾屎

我奶奶大大奶奶大

我女朋友唔屙屎

冇圖學人開post

你個名

真係有圖

屎忽黎既

腳黎 諗起女朋友對臭腳

hi